[求助] Essay Plan之麻煩各位巴絲打幫幫手

Essay Plan 500個字包plan同intro寫咩好
我連問題都Copy and paste埋入去
但係寫極都淨係得400字
星期五deadline拖左成個月...

建議你retake啦

Year 1 就 defer, 唔係咁玩啊
利申 讀緊global business

500字都嗌救命 你係點入去？

靠彩數

拖左成個月你仲有分？
洗定屎忽retake啦
同埋你恒管仔？

都話星期五deadline囉
做完交埋啦
It's just a PLAN

交埋咁仲有咩煩

幾個鐘前交左咋
plan寫500字 但係慣左寫重點
所以先吹唔到…

plan就已經係咁，真係要打一份完整essay 點算

完整反而寫得出